冷鋒周末襲港 料狂風雷暴驟雨跌8度 周日17°C

冷鋒周末襲港 料狂風雷暴驟雨跌8度 周日17°C

暖的海洋氣流正影響廣東沿岸，本港今（20日）明兩日有霧，部份時間有陽光，惟天氣在後日的周五漸轉不穩定。天文台預計，冷鋒會在後日中午後橫過華南沿岸，本港屆時將「有驟雨及局部地區狂風雷暴」，離岸海域間中吹強風，周六中午前局部地區仍有狂風雷暴，全日「多雲有雨」。

氣溫方面，市區氣溫今明兩日仍會高見27°C，惟現時支配本港的溫暖海洋氣流，至本周後期將被東北季候風取代，本港周末顯著轉涼；市區氣溫由周五最高的26°C，跌至周六最低的18°C，周日進一步下試17°C的清涼水平，隨後數天因季候風緩和，氣溫才回升。

又真係幾大乳

on 9 March 都咁凍??

條女

以為跌到8度
17度都叫冷鋒

暴乳

繼續吹

堅？

淫